有無除疤膏或者貼介紹？

30/6踩單車炒車搞到右邊眉毛附近縫左7線
想問咁多位師兄用膏好定貼好？仲有幾時用？
真係唔想留疤 希望各位師兄問下手

push

毒撚開post無人理